# Задание 5 по OpenGL
## Текст задания
https://docs.google.com/document/d/1k2_aNwCTxy2J9hSX0atXZxwg0pUH68CnrqA8azxvkPQ/edit?usp=sharing
## Инструкция по запуску проектов
https://docs.google.com/document/d/1lVhGGJMY4jEVEZC81P7zKramZHR4xy8cIumizQgm0UY
## ФИО

## Выполненные пункты задания

## Реализованные дополнительные возможности
